Запуск

composer install
php -S localhost:8000

В браузере: http://localhost:8000/improved.php?user_ids=2,3


Вообще, в реально жизни я как правило не разбиваю на модули Application, Domain, Infrastructure, потому что
в большом проекте старом эти роли обычно не так четко разделены и там другие связи будут, но в этом
маленьком кусочке они очень напрашивались, поэтому так разделил.

Важные моменты: UserRepository и UserView это часть домена, а не приложения, потому что все зависимости
должны идти _к_ домену, домен ничего не знает о приложении.


Тут было 2 уязвимости:
- SQL-инъекция, лечится тем, что мы никогда не делаем конкатенацию в SQL
- XSS - лечится тем, что мы никогда не выводим что-либо что потенциально пользователь может ввести
прямо так в HTML (у меня экранируется в UserListUserView).